【美國疫情】「不要搶購口罩」美醫療總監指口罩難阻感染

【美國疫情】「不要搶購口罩」美醫療總監指口罩難阻感染

▲ 美國醫療總監指口罩難阻普羅大眾感染新冠肺炎，而搶購口罩會令醫護人員不夠口罩用，反令美國社區更危險。

美國新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情擴散，美國現共錄得66宗確診個案，並出現首宗新冠肺炎死亡個案。美國出現口罩搶購潮，但美國醫療總監卻呼籲民眾不要再搶購口罩，指口罩難阻普羅大眾感染新冠肺炎，而搶購口罩會令醫護人員不夠口罩用，反令美國社區更危險。

美國醫療總監亞當斯（Jerome Adams）指，勤洗手、生病時留在家中及其他日常預防措施，就是最好的保護方法。

他又敦促民眾應注射流感疫苗，因為更少的流感患者，意味會有更多的資源來對抗新冠肺炎。

美國范德堡大學（Vanderbilt University）醫學中心預防醫學和健康政策教授沙夫納（William Schaffner）表示，搶購口罩是「心理作用」。

沙夫納指，在新冠肺炎疫情下，民眾感到很無助，透過戴上口罩將控制點移到了自己身上。

▲ 美國醫療總監指口罩難阻普羅大眾感染新冠肺炎，而搶購口罩會令醫護人員不夠口罩用，反令美國社區更危險。

老實 全世界嘅政府 最唔可信就係美國

同中共比呢

盡量WFH然後多用online shopping 其實都有效減少口罩消耗 好在佢地嘅生活相對接受呢兩種工作同生活習慣

喺香港有啲人都做到，我都勉強叫做到，但係長期屈喺屋企唔落下街心情會好差好冇工作效率但一出去就要用口罩

相信政府美版， 口罩要9成人都戴先有用，如果大部份人唔戴得你戴咁不如戴豬嘴，p100最低消費

美國醫療總監亞當斯（Jerome Adams）

美國公共衛生服務軍官團，是美國公共衛生局隸下的聯邦制服部隊（英語：Uniformed services of the United States），亦是美國七支制服軍種之一。

參與戰役
美西戰爭、一戰、二戰，阿富汗戰爭、伊拉克戰爭

美國唔夠口罩一定咁講呃d愚民，為精英做準備，我估美國會大爆發死一堆愚民加窮人

變番最可信

因為戴左口罩
今年香港流感高峰期都冇左
所以，戴口罩點會冇用

其實佢唔鼓勵啲人無病都帶口罩啫
CDC應對流感都係同一個口罩使用指引
In addition, masks are recommended for use by symptomatic, post-partum women while caring for and nursing their infant

風氣唔同，佢地理解口罩用來防止播毒，有病徵先戴
但亞洲人prefer 用來防止感染(口罩合唔合規格一回事)+防止播毒(公德心)

問題係20%無症狀，你都分唔到自己中唔中，全民口罩先防到，不過美國唔夠罩用

無錯
呢隻中國病毒可以有潛伏期無症狀傳播
密度高城市好撚大風險!

美國建築密度 人口密度都同香港唔一樣
唔可以拎黎比較
所以對呢個建議都係有保留

美國咁多鄉鎮
人口密度低, 對外接觸少
咪可以唔戴

香港絕大部分人都住多層大廈
一出門口搭lift 已經高危啦

以前既肺癆係肺結核細菌會易d 消滅(用傳統消毒方法)

而武漢肺炎病毒因有表面外層保護
所以難以消滅

其實同以前既肺癆差唔多
方法係注重個人衛生, 每個人自己戴口罩/豬嘴
已經可以大大減低傳播性
最重要係屠popo狗

公德心？
全民口罩嘅原因係因為有班無公德心嘅賤種知道自己有事就啪退燒藥走佬
搞到人心惶惶 政府又鳩做
而且香港人口密度咁高 唔係人人戴口罩一早爆咗
人哋華盛頓死一個就宣布緊急狀態就知真係好危險

呢個真

強制公德心
用social norm黎綁架班廢老賤種